{"Edit Article | Genius Parenting AI":"기사 수정 | 천재 육아 AI","Topics":"주제","New Topic":"새 주제","Loading...":"로딩 중...","Loading topics...":"주제 로딩 중...","No topics available at the moment.":"현재 사용할 수 있는 주제가 없습니다.","GenParenting AI":"GenParenting AI","Every parent needs a helping hand. Meet yours.":"모든 부모는 도움이 필요합니다. 당신의 도움을 만나보세요.","Parenting is tough — but it doesn’t have to feel that way. Genius Parenting AI helps you understand your child’s needs, build routines, spark creativity, and grow together — one meaningful moment at a time.":"육아는 힘들지만 그렇게 느낄 필요는 없습니다. 천재 육아 AI는 자녀의 필요를 이해하고, 루틴을 구축하며, 창의력을 자극하고, 함께 성장할 수 있도록 도와줍니다 — 의미 있는 순간을 하나씩 만들어가며.","Download the App":"앱 다운로드","Why GenParenting AI?":"왜 천재 육아 AI인가요?","Personalized Parenting Support:":"개인화된 육아 지원:","Get daily insights tailored to your child’s age, needs & growth pace — backed by experts.":"아이의 나이, 필요 및 성장 속도에 맞춘 일일 통찰력을 전문가의 지원으로 받으세요.","Learn More →":"자세히 알아보기 →","Creativity & Learning, in one hub":"창의성과 학습, 하나의 허브에서","Unlock art, stories, and games that spark emotional & cognitive growth.":"감정 및 인지 성장을 촉진하는 예술, 이야기 및 게임을 잠금 해제하세요.","Community & Expert Access":"커뮤니티 및 전문가 접근","Learn with real parents and vetted experts, any time you need.":"실제 부모와 검증된 전문가와 언제든지 배우세요.","Real parents. Real results.":"진짜 부모들. 진짜 결과.","\"Genius Parenting AI transformed my approach — it’s part emotional support, part creative spark, all in one app.\"":"\"천재 육아 AI는 제 접근 방식을 변화시켰습니다 — 감정적 지원과 창의적 자극이 하나의 앱에 담겨 있습니다.\"","Sarah, Mom of Two":"사라, 두 아이의 엄마","\"I love the milestone tracker! It keeps me calm and helps me track my daughter's progress effortlessly.\"":"\"이정표 추적기가 정말 좋아요! 저를 차분하게 해주고 딸의 진행 상황을 쉽게 추적할 수 있게 도와줍니다.\"","David, Father of a 5-Year-Old":"데이비드, 5세 아이의 아빠","\"I finally feel confident about my child's social skills thanks to the MindBridge feature. It's like having a coach!\"":"\"마인드브릿지 기능 덕분에 제 아이의 사회적 기술에 대해 자신감을 느끼게 되었습니다. 마치 코치가 있는 것 같아요!\"","James, Dad of a 7-Year-Old":"제임스, 7세 아들의 아빠","Explore what you can do with GenParenting AI":"천재 육아 AI로 할 수 있는 것 탐색하기","Mini Courses that grow with you":"당신과 함께 성장하는 미니 코스","Short, science-based growth guides.":"짧고 과학 기반의 성장 가이드.","Get Personalized AI Insights":"개인화된 AI 통찰력 받기","Guidance matched to your child.":"자녀에 맞춘 안내.","Get Personalized":"개인화된","AI Insights":"AI 통찰력","Daily Boost based on child’s mood, progress & upcoming needs":"자녀의 기분, 진행 상황 및 다가오는 필요에 기반한 일일 부스트","Hot Topics and Tips":"핫 토픽 및 팁","Bite-size reads that matter today.":"오늘 중요한 간단한 읽기.","Build Emotional Awareness":"감정 인식 구축하기","Grow social-emotional skills together.":"사회 정서적 기술을 함께 성장시키세요.","Join a Multicultural, Inclusive Parenting Community":"다문화적이고 포용적인 육아 커뮤니티에 참여하세요","Learn with real families & experts.":"실제 가족 및 전문가와 함께 배우세요.","Parenting":"육아","just a tap away":"단 한 번의 터치로","Do you wish you had expert-backed parenting advice, instantly?":"전문가의 지원을 받는 육아 조언이 즉시 필요하신가요?","Want to track milestones without spreadsheets?":"스프레드시트 없이 이정표를 추적하고 싶으신가요?","Craving fun ways to build creativity & learning at home?":"집에서 창의력과 학습을 키울 수 있는 재미있는 방법이 필요하신가요?","Download Genius Parenting AI and make parenting feel… lighter.":"Genius Parenting AI를 다운로드하고 양육을 더 가볍게 느껴보세요.","Download the App!":"앱 다운로드!","Free to try. No credit card needed.":"무료 체험. 신용카드 필요 없음.","Feedback - Parent Genius AI":"피드백 - 부모 천재 AI","Share Your Feedback":"피드백 공유하기","We value your opinion and read every message. Let us know how we can improve.":"귀하의 의견을 소중히 여기며 모든 메시지를 읽습니다. 개선할 수 있는 점을 알려주세요.","Name":"이름","Your name":"귀하의 이름","Email Address":"이메일 주소","your.email@example.com":"your.email@example.com","We'll use this to follow up on your feedback if needed.":"필요시 피드백에 대해 후속 조치를 취하는 데 사용됩니다.","Type of Feedback":"피드백 유형","-- Please choose an option --":"-- 옵션을 선택하세요 --","Suggestion":"제안","Bug Report":"버그 신고","Praise":"칭찬","General Comment":"일반 의견","Message":"메시지","Your feedback message":"귀하의 피드백 메시지","Submit Feedback":"피드백 제출","Thank You!":"감사합니다!","Thank you for your feedback. Your input is valuable to us. We will process your feedback and send email back to you soon.":"귀하의 피드백에 감사드립니다. 귀하의 의견은 저희에게 소중합니다. 피드백을 처리하고 곧 이메일로 회신하겠습니다.","Close":"닫기","Functions - Parent Genius AI":"기능 - 부모 천재 AI","Parent Genius AI":"부모 천재 AI","Posts - Parent Genius AI":"게시물 - 부모 천재 AI","What's on your mind?":"무슨 생각을 하고 계신가요?","Post":"게시하기","Page Title - Parent Genius AI":"페이지 제목 - 부모 천재 AI","Save Changes":"변경 사항 저장","Back to List":"목록으로 돌아가기","Tip Text":"팁 텍스트","Icon Image (Optional)":"아이콘 이미지 (선택 사항)","Loading Course...":"강의 로딩 중...","Save Course":"강의 저장","Course Title":"과정 제목","Icon Image":"아이콘 이미지","Upload an image for the course icon (e.g., PNG, JPEG).":"과정 아이콘을 위한 이미지를 업로드하세요 (예: PNG, JPEG).","Translations (JSON)":"번역 (JSON)","Course Content":"강의 내용","Add New Component":"새 구성 요소 추가","New Article | Genius Parenting AI":"새 기사 | 지니어스 부모 AI","Save Topic":"주제 저장","Topic Title":"주제 제목","Tips":"팁","New Tip":"새 팁","Loading tips...":"팁 로딩 중...","No tips available at the moment.":"현재 사용할 수 있는 팁이 없습니다.","Community Guidelines - Parent Genius AI":"커뮤니티 가이드라인 - 부모 지니어스 AI","The beginning of our story":"우리 이야기의 시작","Every parent’s journey begins with a question:":"모든 부모의 여정은 질문으로 시작됩니다:","“Am I ready? Am I doing this right?”":"“나는 준비가 되었나요? 나는 잘하고 있나요?”","Parenting doesn't come with a manual":"육아는 매뉴얼이 없습니다","Some are dreamers, full of hope as they imagine holding a child for the first time. Some are expecting hearts, learning to navigate the joy and nerves of pregnancy. Some are new nests, awake at 3AM with a crying baby in their arms. Others are foundation builders, setting boundaries with toddlers who are testing the world, or explorer guides, helping little ones take their first steps into school and independence.":"어떤 사람들은 꿈꾸는 이들로, 처음 아이를 안는 순간을 상상하며 희망으로 가득 차 있습니다. 어떤 사람들은 임신의 기쁨과 긴장을 탐색하는 예비 부모입니다. 어떤 사람들은 새 둥지에서 3AM에 울고 있는 아기를 안고 있습니다. 다른 이들은 기초를 다지는 이들로, 세상을 시험하는 유아와 경계를 설정하거나, 탐험 가이드로서 아이들이 학교와 독립으로 첫 발을 내딛도록 돕고 있습니다.","Parenting looks different for everyone, but one feeling is universal — the need for support, reassurance, and guidance that actually fits your life.":"육아는 모두에게 다르게 보이지만, 하나의 감정은 보편적입니다 — 바로 당신의 삶에 맞는 지원, 확신, 그리고 안내의 필요입니다.","That’s why we created GenParenting AI (formerly Genius Parenting AI).":"그래서 우리는 GenParenting AI(구 지니어스 부모 AI)를 만들었습니다.","View Features":"기능 보기","Why we built this app":"왜 이 앱을 만들었는가","We saw a gap. Too often, parents are given generic advice that doesn’t reflect their culture, personality,or stage of life. Parenting isn’t one-size-fits-all.":"우리는 격차를 보았습니다. 너무 자주 부모들은 그들의 문화, 성격, 또는 삶의 단계에 맞지 않는 일반적인 조언을 받습니다. 육아는 일률적이지 않습니다.","So we asked: What if parents had a tool that could meet them exactly where they are?":"그래서 우리는 물었습니다: 부모들이 그들이 있는 곳에서 정확히 만날 수 있는 도구가 있다면 어떨까요?","A quiz that takes just 30 seconds to understand you.":"당신을 이해하는 데 단 30초가 걸리는 퀴즈.","A community where parents connect, share, and grow together.":"부모들이 연결하고, 공유하고, 함께 성장하는 커뮤니티.","An AI chat assistant that never sleeps, ready when nobody else can be.":"누구도 도와줄 수 없을 때 항상 준비된 AI 채팅 어시스턴트.","Tips and courses that are matched to your personality, not just your child’s age.":"아이의 나이뿐만 아니라 당신의 성격에 맞춘 팁과 강의.","We built GenParenting AI to be that partner. Not another “how-to” manual, but a guide that listens first,             then responds in a way that feels personal, practical, and compassionate.":"우리는 GenParenting AI를 그런 파트너로 만들었습니다. 또 다른 '사용법' 매뉴얼이 아니라, 먼저 듣고, 개인적이고 실용적이며 따뜻하게 반응하는 가이드입니다.","Our Vision":"우리의 비전","To empower parents with the knowledge, tools, and support they need to create loving,           supportive families that nurture growth, foster resilience, and inspire the next generation           to thrive with confidence, compassion, and curiosity.":"부모들이 사랑이 넘치고 지지하는 가족을 만들 수 있도록 필요한 지식, 도구 및 지원을 제공하여 성장과 회복력을 기르고, 다음 세대가 자신감, 연민, 호기심으로 번창하도록 영감을 주는 것입니다.","Our Mission":"우리의 사명","Our mission is to provide parents with actionable insights, expert advice, and innovative           resources, helping them create nurturing environments where children can grow, thrive,           and develop the skills they need to succeed in life.":"우리의 사명은 부모들에게 실행 가능한 통찰력, 전문가 조언 및 혁신적인 자원을 제공하여, 아이들이 성장하고 번창하며 성공하는 데 필요한 기술을 개발할 수 있는 양육 환경을 만드는 것입니다.","Our logo & brand identity":"우리의 로고 및 브랜드 아이덴티티","Our logo is more than design — it’s a symbol of what we believe in.":"우리의 로고는 단순한 디자인이 아닙니다 — 우리가 믿는 것의 상징입니다.","The colors represent diversity, inclusivity, and the warmth of family love.":"색상은 다양성, 포용성, 그리고 가족 사랑의 따뜻함을 나타냅니다.","The circular form mirrors the never-ending journey of parenting — growth, connection, and new beginnings.":"원형 형태는 육아의 끝없는 여정을 반영합니다 — 성장, 연결, 그리고 새로운 시작.","The modern, clean style shows our commitment to keeping things simple and approachable.":"현대적이고 깔끔한 스타일은 간단하고 접근하기 쉬운 것을 유지하려는 우리의 의지를 보여줍니다.","We began as Genius Parenting AI. As our mission grew global, we simplified to GenParenting AI — a name \t\t\t            that’s modern, memorable, and easy to find across platforms. Both names carry the same promise: \t\t\t            to make parenting easier, more personal, and deeply supportive.":"우리는 지니어스 부모 AI로 시작했습니다. 우리의 사명이 글로벌로 성장함에 따라, 우리는 GenParenting AI로 간소화했습니다 — 현대적이고 기억하기 쉬우며 플랫폼 전반에서 찾기 쉬운 이름입니다. 두 이름 모두 같은 약속을 담고 있습니다: 육아를 더 쉽고, 개인적이며, 깊이 지원하는 것입니다.","For every parent, at every stage":"모든 부모를 위해, 모든 단계에서","The Dreamer":"꿈꾸는 이","Preparing emotionally and physically for parenthood.":"부모가 되기 위해 정서적, 신체적으로 준비하는 중.","The Expecting Heart":"예비 부모","Looking for reassurance and guidance during pregnancy.":"임신 중 확신과 안내를 찾고 있는 중.","The New Nest":"새 둥지","Adjusting to baby cues, sleepless nights, and bonding.":"아기 신호, 잠 못 이루는 밤, 그리고 유대감에 적응하는 중.","The Foundation Builder":"기초 다지기","Navigating tantrums and toddler independence.":"유아의 분노와 독립성을 탐색하는 중.","The Explorer’s Guide":"탐험 가이드","Supporting early school years, curiosity, and social skills.":"초기 학교 시절, 호기심, 그리고 사회적 기술을 지원하는 중.","Contact Us":"문의하기","Have questions or need support? We’re here for you every step of the way.":"질문이 있거나 지원이 필요하신가요? 우리는 당신의 모든 단계에서 함께합니다.","Email:":"이메일:","support@geniusParentingAI.ca":"support@geniusParentingAI.ca","Company:":"회사:","GNM399 Ventures Corp.":"GNM399 Ventures Corp.","Address:":"주소:","2112 W Broadway, Unit 208, Vancouver, BC V6K 2C8, Canada":"2112 W Broadway, Unit 208, Vancouver, BC V6K 2C8, Canada","At GenParenting AI, we believe when parents feel supported, children flourish. And when children flourish, the future becomes brighter for us all.":"GenParenting AI에서는 부모가 지원받을 때 아이들이 성장한다고 믿습니다. 아이들이 성장할 때, 우리 모두의 미래는 더 밝아집니다.","Our Courses":"우리의 강의","New Course":"새 강의","Loading courses...":"강의 로딩 중...","No courses available at the moment.":"현재 이용 가능한 과정이 없습니다.","GenParenting AI — Membership":"GenParenting AI — 멤버십","GenParenting AI Membership":"GenParenting AI 멤버십","For parents who want to go deeper, grow further, and unlock more...":"더 깊이 탐구하고, 더 성장하며, 더 많은 것을 잠금 해제하고자 하는 부모를 위해...","Become a Member":"회원가입하기","Learn More":"자세히 알아보기","Because parenting":"부모가 되는 것","doesn’t stop at the basics":"기본에서 멈추지 않습니다","Parenting is a journey — and sometimes, the basics just aren’t enough...":"육아는 여정이며, 때로는 기본만으로는 충분하지 않습니다...","What’s Inside Membership?":"멤버십에는 무엇이 포함되어 있나요?","Advanced Parenting Courses":"고급 육아 과정","Go beyond the foundations with in-depth, practical guidance.":"기초를 넘어 심층적이고 실용적인 안내를 제공합니다.","Membership-Only Courses Include:":"회원 전용 과정에는 다음이 포함됩니다:","Building Emotional Intelligence in Parents":"부모의 정서 지능 구축","Creative Thinking in a World of AI":"AI 시대의 창의적 사고","Handling Everyday Conflicts with Confidence":"일상 갈등을 자신 있게 처리하기","Mental Health & Emotional Well-being in the Age of AI":"AI 시대의 정신 건강 및 정서적 웰빙","Study Smarter: AI + STEM for Parents & Kids":"스마트하게 공부하기: 부모와 아이를 위한 AI + STEM","Time-Smart Families: Time Management Skills Together":"시간을 효율적으로 관리하는 가족: 함께하는 시간 관리 기술","What Skills Will Future Generations Need?":"미래 세대가 필요한 기술은 무엇인가요?","AI-Powered Sentiment Analysis for Parenting & Emotional Understanding":"육아 및 정서적 이해를 위한 AI 기반 감정 분석","Each is an extended version of the Foundation Courses, packed with step-by-step guidance, practical       exercises, and expert-led strategies.":"각 과정은 기초 과정의 확장 버전으로, 단계별 안내, 실용적인 연습 및 전문가 주도의 전략으로 가득 차 있습니다.","Exclusive Member Benefits":"독점 회원 혜택","Advanced courses not available in the free plan":"무료 플랜에서는 제공되지 않는 고급 과정","Live Q&As with parenting experts":"육아 전문가와의 라이브 Q&A","Invitation-only Parent Circles for deeper connections":"더 깊은 연결을 위한 초대 전용 부모 서클","Early access to new tools and features":"새로운 도구와 기능에 대한 조기 접근","Discounts on partner resources and workshops":"파트너 리소스 및 워크숍 할인","Who Is Membership For?":"멤버십은 누구를 위한 것인가요?","Parents":"부모","Parents who have already completed our Foundation Courses and want more depth.":"기초 과정을 이미 완료하고 더 깊이 있는 내용을 원하는 부모.","Families":"가족","Families facing complex daily challenges looking for practical strategies.":"복잡한 일상 문제에 직면한 가족으로, 실용적인 전략을 찾고 있는 가족.","Caregivers":"돌보미","Caregivers who believe in ongoing growth and want to connect with like-minded parents.":"지속적인 성장에 믿음을 가진 돌보미로, 같은 생각을 가진 부모와 연결되기를 원하는 돌보미.","Think of Membership as your “graduate level” in parenting — tailored for the realities you’re facing today.":"멤버십을 육아의 '대학원 과정'으로 생각하세요 — 오늘날 당신이 직면하고 있는 현실에 맞춰져 있습니다.","How It Works":"작동 방식","Take the 30-Second Personality Test — discover your parenting style.":"30초 성격 테스트를 진행하세요 — 당신의 육아 스타일을 발견하세요.","Explore your Foundation Course path.":"기초 과정 경로를 탐색하세요.","Upgrade to Membership and unlock advanced courses + benefits.":"멤버십으로 업그레이드하고 고급 과정 + 혜택을 잠금 해제하세요.","Start with the Personality Test":"성격 테스트로 시작하기","Parent Voices":"부모의 목소리","“The advanced courses gave me practical strategies I could use right away — it feels like this app actually grows with me.”":"“고급 과정은 제가 즉시 사용할 수 있는 실용적인 전략을 제공했습니다 — 이 앱이 저와 함께 성장하는 것 같아요.”","Parent of 2 kids":"아이 2명의 부모","“The Parent Circles are amazing. I finally found people who understand my struggles without judgment.”":"“부모 서클은 정말 놀랍습니다. 저는 마침내 제 고충을 판단 없이 이해해주는 사람들을 찾았습니다.”","First-time parent":"첫 아이의 부모","\"Practical, reassuring, and fast. The checklists are gold.\"":"\"실용적이고, 안심이 되며, 빠릅니다. 체크리스트는 금과 같습니다.\"","Mei, first-time parent":"메이, 첫 아이의 부모","Because raising a child takes a village — and we’re building one for you.":"아이를 키우는 데는 마을이 필요합니다 — 그리고 우리는 당신을 위해 하나를 만들고 있습니다.","Join the Community And share your thoughts and problems":"커뮤니티에 가입하고 당신의 생각과 문제를 공유하세요.","Create a New Course":"새로운 과정 만들기","Enter the title for your new course. You can add content after creation.":"새로운 과정의 제목을 입력하세요. 생성 후 내용을 추가할 수 있습니다.","Save and Continue to Edit":"저장하고 계속 편집하기","Cancel":"취소","Join Us - Parent Genius AI":"우리와 함께하세요 - Parent Genius AI","Join Us!":"가입하세요!","At Parent Genius AI, we are building the future of parenting support.              We value innovation, transparency, and collaboration.              Join our team and help shape a brighter future for families worldwide!":"Parent Genius AI에서 우리는 육아 지원의 미래를 구축하고 있습니다. 혁신, 투명성 및 협업을 중요시합니다. 우리 팀에 합류하여 전 세계 가족을 위한 더 밝은 미래를 형성하는 데 도움을 주세요!","UI/UX Designer":"UI/UX 디자이너","We are looking for a creative UI/UX designer who can craft intuitive and visually appealing user experiences for our platform.":"우리는 플랫폼을 위한 직관적이고 시각적으로 매력적인 사용자 경험을 설계할 수 있는 창의적인 UI/UX 디자이너를 찾고 있습니다.","Responsibilities:":"책임:","Design and prototype user-friendly interfaces for web and mobile applications.":"웹 및 모바일 애플리케이션을 위한 사용자 친화적인 인터페이스를 설계하고 프로토타입합니다.","Collaborate with developers and stakeholders to ensure a seamless user experience.":"개발자 및 이해관계자와 협력하여 원활한 사용자 경험을 보장합니다.","Conduct user research and usability testing to enhance product design.":"제품 디자인을 향상시키기 위해 사용자 연구 및 사용성 테스트를 수행합니다.","Requirements:":"요구 사항:","2+ years of experience in UI/UX design.":"UI/UX 디자인에서 2년 이상의 경험.","Proficiency in Figma, Adobe XD, or similar tools.":"Figma, Adobe XD 또는 유사한 도구에 대한 숙련도.","Understanding of user-centered design principles.":"사용자 중심 디자인 원칙에 대한 이해.","Children Education Expert":"어린이 교육 전문가","We are looking for a passionate expert in children's education to help us develop evidence-based parenting content.":"우리는 증거 기반의 육아 콘텐츠를 개발하는 데 도움을 줄 열정적인 어린이 교육 전문가를 찾고 있습니다.","Create engaging, research-backed parenting resources.":"참여도 높은 연구 기반의 육아 자료를 만듭니다.","Collaborate with AI engineers to enhance educational recommendations.":"AI 엔지니어와 협력하여 교육 추천을 향상시킵니다.","Advise on child psychology and developmental best practices.":"아동 심리 및 발달 모범 사례에 대해 조언합니다.","Background in child development, education, or psychology.":"아동 발달, 교육 또는 심리학 분야의 배경.","Experience in curriculum design or early childhood education.":"커리큘럼 디자인 또는 유아 교육 경험.","Strong communication and writing skills.":"강력한 의사소통 및 작문 능력.","How to Apply":"지원 방법","Interested in joining our mission? Send your resume and a short introduction to":"우리의 사명에 동참하고 싶으신가요? 이력서와 간단한 소개를 보내주세요","Website:":"웹사이트:","Location:":"위치:","Work Email:":"업무 이메일:","Frequently Asked Questions":"자주 묻는 질문","What is Genius Parenting?":"천재 육아란 무엇인가요?","Genius Parenting is a support app made for international parents in Canada who are raising (or planning to raise) kids between two cultures. We help you blend your traditions with Canadian life, offering real advice, a community space, and easy tools for parenting from newborn to 12 years old.":"천재 육아는 두 문화에서 아이를 키우고 있는 캐나다의 국제 부모를 위한 지원 앱입니다. 우리는 여러분의 전통과 캐나다 생활을 혼합할 수 있도록 도와주며, 실제 조언, 커뮤니티 공간, 그리고 신생아부터 12세까지의 육아를 위한 간편한 도구를 제공합니다.","Who is this app for?":"이 앱은 누구를 위한 것인가요?","If you're an immigrant, newcomer, international student, or first-generation parent raising kids in Canada (or even expecting), this app is for you! Whether you're from Asia, Africa, Europe, Latin America, or anywhere else—you’ll find a home here.":"캐나다에서 아이를 키우고 있는 이민자, 신입, 유학생 또는 1세대 부모이신가요? (예정인 경우도 포함) 이 앱은 여러분을 위한 것입니다! 아시아, 아프리카, 유럽, 라틴 아메리카 또는 그 외의 지역 출신이든지 간에, 여러분은 여기서 집을 찾을 수 있습니다.","How is this different from other parenting apps?":"이 앱은 다른 육아 앱과 어떻게 다른가요?","Most apps give general tips based on one culture. Genius Parenting understands the tug between your roots and your new life in Canada. We offer advice, milestones, routines, and even community discussions with a multicultural lens.":"대부분의 앱은 한 문화에 기반한 일반적인 팁을 제공합니다. 천재 육아는 여러분의 뿌리와 캐나다에서의 새로운 삶 사이의 갈등을 이해합니다. 우리는 다문화적 관점에서 조언, 이정표, 루틴, 그리고 커뮤니티 토론을 제공합니다.","Is this app only for people who already have kids?":"이 앱은 이미 아이가 있는 사람만을 위한 건가요?","Nope! If you're expecting or planning to have kids soon, you’re 100% welcome. We’ve got resources for you too—from preparing for parenthood in a new country to navigating early childhood.":"아니요! 아이를 기대하고 있거나 곧 아이를 가질 계획이라면, 여러분은 100% 환영합니다. 새로운 나라에서의 부모hood 준비부터 초기 아동기 탐색까지, 여러분을 위한 자료도 준비되어 있습니다.","Is my information safe?":"내 정보는 안전한가요?","Absolutely. We don't sell your info. Your conversations, stories, and data are private and protected. Genius Parenting is built by real parents who care about trust, not by big corporations looking to cash in.":"절대적으로 안전합니다. 우리는 여러분의 정보를 판매하지 않습니다. 여러분의 대화, 이야기 및 데이터는 비공식적이고 보호됩니다. 천재 육아는 신뢰를 중요시하는 실제 부모들이 만든 것이며, 큰 기업들이 돈을 벌기 위해 만든 것이 아닙니다.","How much does it cost?":"비용은 얼마인가요?","Genius Parenting is free to download! Some premium tools (like personal coaching or workshops) might have a fee later, but basic features, advice, and community access will always be free.":"천재 육아는 무료로 다운로드할 수 있습니다! 개인 코칭이나 워크숍과 같은 일부 프리미엄 도구는 나중에 요금이 있을 수 있지만, 기본 기능, 조언 및 커뮤니티 접근은 항상 무료입니다.","What kind of help can I find on the app?":"앱에서 어떤 도움을 받을 수 있나요?","You’ll get: Culturally blended parenting advice, Child growth trackers, Bilingual/bicultural tips, Mental health support for you and your child, Activities and routines for different age groups, A safe community to ask questions and share experiences.":"여러분은 다음과 같은 도움을 받을 수 있습니다: 문화적으로 혼합된 육아 조언, 아동 성장 추적기, 이중 언어/문화 팁, 여러분과 자녀를 위한 정신 건강 지원, 다양한 연령대에 맞춘 활동 및 루틴, 질문을 하고 경험을 공유할 수 있는 안전한 커뮤니티.","Can I connect with other parents like me?":"저와 같은 다른 부모들과 연결할 수 있나요?","Yes! That’s a huge part of Genius Parenting. You can join community circles based on your child's age, your background, your city, or topics you care about.":"네! 그것이 천재 육아의 큰 부분입니다. 여러분은 자녀의 나이, 배경, 도시 또는 관심 있는 주제에 따라 커뮤니티 서클에 참여할 수 있습니다.","I'm still learning English / French. Will that be a problem?":"저는 아직 영어/프랑스어를 배우고 있습니다. 문제가 될까요?","Not at all! We are working toward offering multilingual support, starting with simple English, and expanding based on user needs. In future updates, you’ll be able to choose your preferred language for advice and tips.":"전혀 문제가 되지 않습니다! 우리는 다국어 지원을 제공하기 위해 노력하고 있으며, 간단한 영어로 시작하여 사용자 요구에 따라 확장할 것입니다. 향후 업데이트에서는 조언과 팁에 대해 선호하는 언어를 선택할 수 있게 될 것입니다.","Login":"로그인","Sign Up":"가입하기","About Us":"회사 소개","Segments":"세그먼트","Emotional Development":"정서적 발달","School & Social Life":"학교 및 사회 생활","Growth & Milestones":"성장 및 이정표","Parenting Resources":"육아 자료","Child Experts":"아동 전문가","FAQ":"자주 묻는 질문","Feedback":"피드백","Community":"커뮤니티","Connect":"연결하기","Become a member":"회원 가입하기","Profile":"프로필","Sign Out":"로그아웃","Admin":"관리자","Courses":"강좌","From the first day of daycare to navigating teenage cliques, school and friendships shape a child’s world. Parents can be the anchor — supporting learning, social skills, and resilience when challenges show up.":"첫 번째 어린이집부터 십대 친구 관계까지, 학교와 우정은 아이의 세계를 형성합니다. 부모는 학습, 사회적 기술 및 도전이 나타날 때의 회복력을 지원하는 앵커가 될 수 있습니다.","Why it matters":"왜 중요한가","Studies from McGill University show that children who feel supported socially are more likely to succeed academically. Peer relationships and parent-school collaboration play a major role in confidence, identity, and future leadership.":"맥길 대학교의 연구에 따르면, 사회적으로 지원받는 아이들이 학업적으로 성공할 가능성이 더 높습니다. 또래 관계와 부모-학교 협력은 자신감, 정체성 및 미래의 리더십에 중요한 역할을 합니다.","Download Genius Parenting AI and make parenting feel... lighter.":"Genius Parenting AI를 다운로드하고 양육을 더 가볍게 느껴보세요.","Every stage of childhood brings new growth — from first steps to first exams. Tracking milestones isn’t about comparison, but about celebrating progress and knowing when to support extra help.":"어린 시절의 각 단계는 새로운 성장을 가져옵니다 — 첫 걸음부터 첫 시험까지. 이정표를 추적하는 것은 비교가 아니라, 진전을 축하하고 추가 지원이 필요할 때를 아는 것입니다.","Developmental psychology (Piaget, Erikson) shows that each stage brings unique opportunities and risks. Understanding where your child is helps you respond with empathy — not pressure.":"발달 심리학(피아제, 에릭슨)은 각 단계가 고유한 기회와 위험을 가져온다고 보여줍니다. 자녀가 어디에 있는지를 이해하면, 압박이 아닌 공감으로 대응할 수 있습니다.","Raising a child isn’t just about milestones — it’s about emotions. Helping kids name, manage, and express their feelings sets the foundation for lifelong resilience and healthy relationships.":"아이를 키우는 것은 단순히 이정표에 관한 것이 아닙니다 — 그것은 감정에 관한 것입니다. 아이들이 자신의 감정을 이름 짓고, 관리하고, 표현하도록 돕는 것은 평생의 회복력과 건강한 관계의 기초를 설정합니다.","Research from the Canadian Paediatric Society shows kids who grow up with strong emotional support       are more confident, less anxious, and better at problem-solving. Parents with high emotional       intelligence (EQ) raise kids who thrive not just in school, but in friendships and future workplaces.":"캐나다 소아과 학회의 연구에 따르면, 강한 정서적 지원을 받으며 성장한 아이들은 더 자신감 있고, 불안이 적으며, 문제 해결 능력이 뛰어납니다. 높은 정서 지능(EQ)을 가진 부모는 학교뿐만 아니라 우정과 미래의 직장에서도 잘 성장하는 아이들을 기릅니다.","Parenting isn’t meant to be done alone. This pillar brings you practical guides, tools, and tips — everything from daily routines to tech boundaries — so you feel supported, not overwhelmed.":"양육은 혼자서 할 수 있는 일이 아닙니다. 이 기둥은 일상적인 루틴부터 기술 경계까지, 실용적인 가이드, 도구 및 팁을 제공합니다. 당신이 압도당하지 않고 지원받고 있다고 느낄 수 있도록 도와줍니다.","Parenting is the only job without formal training. Access to evidence-based resources helps parents feel less isolated and more empowered. It’s not about “perfect parenting” — it’s about having the right tools at the right time.":"양육은 정식 교육 없이 하는 유일한 직업입니다. 증거 기반 자원에 대한 접근은 부모가 덜 고립되고 더 empowered되도록 도와줍니다. '완벽한 양육'이 아니라, 적절한 도구를 적절한 시기에 갖는 것이 중요합니다.","Genius Parenting AI":"Genius Parenting AI","2025 Parent Genius AI. All rights reserved.":"2025 Parent Genius AI. 모든 권리 보유.","GNM399 Ventures Corp. | Vancouver, BC, Canada":"GNM399 Ventures Corp. | 밴쿠버, BC, 캐나다","Privacy Policy":"개인정보 처리방침","Terms of Use":"이용 약관","Community Guidelines":"커뮤니티 가이드라인","Sometimes parenting questions need more than a Google search. This pillar features insights from child psychologists, pediatricians, educators, and cultural experts to guide you with reliable, compassionate advice.":"때때로 양육에 대한 질문은 구글 검색 이상의 답이 필요합니다. 이 기둥은 아동 심리학자, 소아과 의사, 교육자 및 문화 전문가의 통찰력을 제공하여 신뢰할 수 있고 따뜻한 조언으로 안내합니다.","Parents are bombarded with advice — some helpful, some harmful. Access to expert-backed knowledge ensures families build trust in what really works. Expert input also helps parents feel reassured, especially in moments of uncertainty.":"부모는 유용한 조언과 해로운 조언에 시달립니다. 전문가의 지식에 대한 접근은 가족이 실제로 효과가 있는 것에 대한 신뢰를 쌓도록 보장합니다. 전문가의 의견은 불확실한 순간에 부모가 안심할 수 있도록 도와줍니다.","Community & Expert":"커뮤니티 & 전문가","You’re Not Alone":"당신은 혼자가 아닙니다","Parenting can feel lonely, but it doesn’t have to be. With GenParenting AI, you join a community of parents around the world — all sharing experiences, challenges, and real wins. And when you need expert advice, it’s right there too.":"양육은 외롭게 느껴질 수 있지만, 그럴 필요는 없습니다. GenParenting AI와 함께 전 세계의 부모 커뮤니티에 가입하세요. 모두가 경험, 도전 및 진정한 성과를 공유합니다. 전문가의 조언이 필요할 때도 바로 그곳에 있습니다.","What You’ll Get:":"당신이 얻을 것:","Safe Space":"안전한 공간","A safe parent-to-parent space to ask questions and swap stories.":"질문을 하고 이야기를 나눌 수 있는 안전한 부모 간의 공간.","Access to vetted child development experts for trusted answers.":"신뢰할 수 있는 답변을 위한 검증된 아동 발달 전문가에 대한 접근.","Support Groups":"지원 그룹","Real-time support groups for different parenting stages.":"다양한 양육 단계에 대한 실시간 지원 그룹.","Encouragement":"격려","Encouragement that reminds you: you’re not in this alone.":"당신이 혼자가 아니라는 것을 상기시켜주는 격려.","Creativity & Learning, in One Hub":"창의성과 학습, 하나의 허브에서","Where Play Meets Growth":"놀이가 성장과 만나는 곳","Children learn best through curiosity, imagination, and play. At GenParenting AI, we give you a hub full of creative tools that help spark both emotional intelligence and cognitive growth.":"아이들은 호기심, 상상력, 놀이를 통해 가장 잘 배웁니다. GenParenting AI에서는 정서적 지능과 인지적 성장을 촉진하는 창의적인 도구가 가득한 허브를 제공합니다.","What You’ll Find:":"당신이 찾을 것:","Storytelling & Games":"이야기 및 게임","Foster empathy, resilience, and problem-solving.":"공감, 회복력 및 문제 해결 능력을 기릅니다.","Art & Activities":"예술 및 활동","Simple, fun ways to build focus and creativity at home.":"집에서 집중력과 창의성을 기를 수 있는 간단하고 재미있는 방법.","Guided Learning Prompts":"가이드 학습 프롬프트","Ideas you can use anytime (from road trips to rainy days).":"언제든지 사용할 수 있는 아이디어 (도로 여행부터 비 오는 날까지).","Parenting Insights":"양육 통찰력","Showing you why these activities matter for your child’s development.":"이 활동들이 아이의 발달에 왜 중요한지 보여줍니다.","Because learning isn’t about worksheets — it’s about wonder.":"배움은 워크시트가 아니라 경이로움에 관한 것입니다.","Explore Creative Tools in the courses":"코스에서 창의적인 도구 탐색하기","Personalized Parenting Support":"개인화된 양육 지원","Parenting Made Personal":"양육은 개인적입니다","No two families are the same. That’s why GenParenting AI begins by learning about you — your style, your values, your stage of parenting. Through our quick personality quiz and child profile setup, we create a daily experience that feels custom-built for your home.":"모든 가족은 다릅니다. 그래서 GenParenting AI는 당신에 대해 배우는 것부터 시작합니다 — 당신의 스타일, 가치관, 양육 단계. 빠른 성격 퀴즈와 아동 프로필 설정을 통해, 우리는 당신의 가정에 맞춤형으로 설계된 일일 경험을 만듭니다.","Insights":"통찰력","Daily insights tailored to your child's age, needs, and pace of growth.":"아이의 나이, 필요 및 성장 속도에 맞춘 일일 통찰력.","Strategies":"전략","Parenting strategies that match your personality style.":"당신의 성격 스타일에 맞는 양육 전략.","Confidence":"자신감","Confidence that the advice you’re seeing is backed by child development experts.":"당신이 보고 있는 조언이 아동 발달 전문가에 의해 뒷받침된 것이라는 자신감.","Because parenting guidance only works if it works for you.":"양육 지침은 당신에게 맞아야만 효과가 있습니다.","Take the 30-Second Quiz to Get Your Personalized Plan":"30초 퀴즈를 통해 개인화된 계획을 받아보세요.","Hot Topics – GeniusParenting AI":"핫 토픽 – GeniusParenting AI","Hot topics, real talk":"핫 토픽, 진솔한 대화","Parenting changes fast. We keep up — so you don’t have to.":"육아는 빠르게 변화합니다. 우리는 따라잡습니다 — 당신은 그럴 필요가 없습니다.","Ever feel like you're the only one wondering about screen time limits, friendship drama, or what’s “too early” for social media? Hot Topics brings together trending questions, quick expert takes, and real parent stories — all in one scroll.":"화면 시간 제한, 친구 관계의 드라마, 또는 소셜 미디어에 대한 '너무 이른' 시점에 대해 고민하는 유일한 사람처럼 느껴본 적이 있나요? 핫 토픽은 트렌드 질문, 빠른 전문가 의견, 그리고 실제 부모 이야기들을 한 번의 스크롤로 모아줍니다.","What’s hot this week?":"이번 주의 핫 토픽은?","Is My Child Falling Behind Emotionally?":"내 아이가 정서적으로 뒤처지고 있나요?","What to look for — and how to support without pressure.":"어떤 것을 찾아야 하고, 압박 없이 어떻게 지원할 수 있을까요?","Tech Tantrums: How Much Screen Time Is Too Much?":"기술 발작: 얼마나 많은 화면 시간이 너무 많은가?","What science says + how real families manage it.":"과학이 말하는 것 + 실제 가족들이 이를 관리하는 방법.","Raising Kids in Two Cultures":"두 문화에서 아이 키우기","Navigating language, identity, and intergenerational values.":"언어, 정체성, 그리고 세대 간 가치 탐색하기.","When Siblings Fight Dirty":"형제자매가 더럽게 싸울 때","Scripts, consequences, and peace plans that work.":"효과적인 스크립트, 결과, 그리고 평화 계획.","Sensory Overload or “Just Being Difficult”?":"감각 과부하 또는 '그냥 힘들게 굴기'?","How to tell the difference — and support their nervous system.":"차이를 구별하는 방법 — 그리고 그들의 신경계를 지원하는 방법.","My Child Says 'I Hate You' — Now What?":"내 아이가 '너를 싫어해'라고 말해요 — 이제 어떻게 해야 하나요?","Emotional honesty, boundary-setting, and healing after hard words.":"정서적 솔직함, 경계 설정, 그리고 힘든 말 이후의 치유.","What makes Hot Topics unique?":"핫 토픽의 독특한 점은 무엇인가요?","Curated by parenting coaches + AI trend detection":"육아 코치 + AI 트렌드 탐지에 의해 선별됨","Culturally inclusive, reflecting Canadian family dynamics":"캐나다 가족의 역동성을 반영하는 문화적으로 포괄적임","Blends quick-read expert advice with real parent voices":"빠른 읽기 전문가 조언과 실제 부모 목소리를 혼합함","Community pulse":"커뮤니티의 맥박","Curious about what parents are talking about this week?":"이번 주 부모들이 어떤 이야기를 하고 있는지 궁금하신가요?","Join Genius Parenting AI and never parent in isolation again.":"지니어스 육아 AI에 가입하고 더 이상 혼자 육아하지 마세요.","Explore Hot Topics":"핫 토픽 탐색하기","Genius AI Chat – GeniusParenting AI":"천재 AI 채팅 – GeniusParenting AI","Welcome to the Genius Parenting Community":"지니어스 육아 커뮤니티에 오신 것을 환영합니다","Because parenting is better together.":"육아는 함께하는 것이 더 좋습니다.","What's Inside?":"내부에는 무엇이 있나요?","Parent Circles":"부모 서클","Live Q&As + Weekly Check-ins":"라이브 Q&A + 주간 체크인","Parent-to-Parent Tips Exchange":"부모 간 팁 교환","Why Join the Community?":"커뮤니티에 가입해야 하는 이유는?","You’re not alone — connect with people who get it":"당신은 혼자가 아닙니다 — 이해하는 사람들과 연결하세요","Feel inspired, not judged":"비판받지 않고 영감을 받으세요","Get real-world solutions from parents walking the same road":"같은 길을 걷고 있는 부모들로부터 실제 솔루션을 얻으세요","\"Genius Parenting AI transformed my approach — it's part emotional support, part creative spark, all in one app.\"”":"\"지니어스 육아 AI는 제 접근 방식을 변화시켰습니다 — 감정적 지원과 창의적 영감을 모두 갖춘 앱입니다.\"","Aisha, mom of a 4-year-old":"아이샤, 4세 아이의 엄마","\"I love the milestone tracker! It keeps me calm and helps me track my daughter’s progress effortlessly.\"":"\"이정표 추적기가 너무 좋아요! 저를 차분하게 해주고 딸의 진행 상황을 쉽게 추적할 수 있게 해줍니다.\"","Join the community today — Free":"오늘 커뮤니티에 가입하세요 — 무료","Share your experience in the community.":"커뮤니티에서 당신의 경험을 공유하세요.","Mini Courses – GeniusParenting AI":"미니 코스 – 지니어스 육아 AI","Mini courses that grow with you!":"당신과 함께 성장하는 미니 코스!","Finally, parenting advice that fits into nap time. Short, science-backed lessons designed with real parents and child development experts.":"마침내, 낮잠 시간에 맞는 육아 조언. 실제 부모와 아동 발달 전문가와 함께 설계된 짧고 과학적인 수업.","Finally, parenting advice that fits into nap time.":"마침내, 낮잠 시간에 맞는 육아 조언.","Bite-size, practical lessons you can start today. Built on developmental psychology and co-created with real families.":"오늘 시작할 수 있는 간단하고 실용적인 수업. 아동 발달 심리학에 기반하고 실제 가족과 함께 공동 제작되었습니다.","Research-backed & practical":"연구 기반 및 실용적","Strategies grounded in child development science — no fluff.":"아동 발달 과학에 기반한 전략 — 군더더기 없음.","Created with real parents":"실제 부모와 함께 제작됨","Tested with busy families to actually fit real life.":"바쁜 가족들이 실제 생활에 맞게 테스트했습니다.","Two difficulty levels":"두 가지 난이도 수준","Choose your pace — simple starters or deeper dives.":"당신의 속도에 맞춰 선택하세요 — 간단한 시작 또는 깊이 있는 탐구.","Easy action plans":"쉬운 실행 계획","Step-by-step routines you can use the same day.":"같은 날 사용할 수 있는 단계별 루틴.","Results this week":"이번 주의 결과","Small changes, real progress you can feel quickly.":"작은 변화, 빠르게 느낄 수 있는 실제 진전.","Features that make our Mini Courses different":"우리의 미니 코스를 특별하게 만드는 기능","Designed with developmental psychology + lived experience":"발달 심리학 + 경험을 바탕으로 설계됨","Self-paced":"자기 주도적","(8–12 min lessons)":"(8–12분 수업)","“The mini course on emotional regulation changed the way we parent — and helped my child feel truly understood.”":"“감정 조절에 관한 미니 코스는 우리가 육아하는 방식을 변화시켰고, 제 아이가 진정으로 이해받는 느낌을 갖게 도와주었습니다.”","Start your first free mini course":"첫 무료 미니 코스를 시작하세요","Download the app and begin a short, science-based course today.":"앱을 다운로드하고 오늘 짧고 과학 기반의 코스를 시작하세요.","Parenting across borders?":"국경을 넘는 육아?","Find your Parent vibe!":"당신의 부모 스타일을 찾아보세요!","Being an international parent isn’t easy — you’re balancing culture, languages, and parenting styles.       But guess what? You’re not alone.":"국제 부모가 되는 것은 쉽지 않습니다 — 문화, 언어, 육아 스타일을 조화롭게 맞춰야 하니까요. 하지만 걱정하지 마세요! 당신은 혼자가 아닙니다.","You'll get:":"당신이 얻을 것:","Your Parenting Personality Type":"당신의 육아 성격 유형","A Power Tip to make this week smoother":"이번 주를 더 부드럽게 만드는 팁","A Badge to show off in the app":"앱에서 자랑할 수 있는 배지","Tailored Mini–Course Suggestions to fit your parenting style":"당신의 육아 스타일에 맞춘 맞춤형 미니 코스 제안","Why take the Quiz?":"퀴즈를 왜 받아야 할까요?","Quick + fun (just 5 questions!)":"빠르고 재미있어요 (단 5문항!)","Zero judgment—only encouragement":"판단 없음 — 오직 격려만","Designed for international parents navigating parenting in a new culture":"새로운 문화에서 육아를 탐색하는 국제 부모를 위해 설계됨","Helps you discover tips that actually fit your vibe":"당신의 스타일에 맞는 팁을 발견하는 데 도움을 줍니다","Sneak peek of":"미리보기","parenting personalities":"육아 성격","Mindful Mixer":"마인드풀 믹서","Pauses, listens, talks things out. Calm but sometimes overthinks.":"잠시 멈추고, 듣고, 대화합니다. 차분하지만 가끔 과하게 생각합니다.","Respectful Rock":"존중하는 바위","Firm, rooted in values, believes in discipline + respect.":"단호하고, 가치에 뿌리를 두며, 규율과 존중을 믿습니다.","Creative Flow":"창의적인 흐름","Free, playful, loves messy joy + connection.":"자유롭고, 장난기 많으며, 엉망진창의 기쁨과 연결을 사랑합니다.","Chill Guardian":"차분한 보호자","Gentle, laid-back, unbothered… mostly!":"부드럽고, 느긋하며, 대체로 신경 쓰지 않습니다!","Ready? Take the quiz":"준비되셨나요? 퀴즈를 풀어보세요","After the Quiz: What You’ll Unlock":"퀴즈 후: 당신이 잠금 해제할 것","Power Tip":"팁","Personalized Power Tip you can use right away":"즉시 사용할 수 있는 개인화된 팁","Course Recommendations":"코스 추천","Mini-Course Recommendations to grow your strengths (like Open Communication, Building Trust, Raising Curious & Creative Kids)":"당신의 강점을 키우기 위한 미니 코스 추천 (예: 열린 소통, 신뢰 구축, 호기심 많고 창의적인 아이 키우기)","Hot Topics & Community":"핫 토픽 및 커뮤니티","Access to hot topics & community discussions where all parents share their stories":"모든 부모가 자신의 이야기를 나누는 핫 토픽 및 커뮤니티 토론에 접근할 수 있습니다","After the Quiz: What you’ll unlock":"퀴즈 후: 당신이 잠금 해제할 것","It’s not just smart — It gets you":"단순히 똑똑한 것이 아니라 — 당신을 이해합니다.","Parenting is full of questions, doubts, and “Am I doing this right?” moments...":"육아는 질문과 의심, '내가 잘하고 있는 걸까?'라는 순간으로 가득 차 있습니다...","Built for parents, not robots":"부모를 위해 만들어졌지, 로봇을 위해 만들어진 것이 아닙니다.","Unlike generic AI bots, Genius Chat lives and breathes parenting. It doesn’t just spit out           answers — it gently coaches, supports, and grows with you.":"일반적인 AI 봇과는 달리, Genius Chat은 육아를 이해하고 있습니다. 단순히 답변을 내놓는 것이 아니라, 부드럽게 코칭하고 지원하며 함께 성장합니다.","What can you talk to Genius Chat about?":"Genius Chat과 어떤 이야기를 나눌 수 있나요?","Here’s what other parents are asking — and loving:":"다른 부모들이 묻고 사랑하는 질문은 다음과 같습니다:","Q":"Q","BEHAVIOR & TANTRUMS":"행동 및 발작","“What should I do when my toddler keeps hitting?”":"“내 유아가 계속 때릴 때 어떻게 해야 하나요?”","A":"A","SCHOOL & LEARNING":"학교 및 학습","Genius Chat helps you coach instead of control.":"Genius Chat은 통제하기보다는 코칭하는 데 도움을 줍니다.","EMOTIONAL SUPPORT FOR YOU":"당신을 위한 정서적 지원","\"I feel like I’m failing. Is that normal?\"":"\"나는 실패하고 있는 것 같아. 그게 정상인가?\"","DAILY ROUTINES":"일상 루틴","\"How do I get my child to sleep without battles?\"":"\"아이를 전투 없이 재우려면 어떻게 해야 하나요?\"","MINI–COURSES & LEARNING NUGGETS":"미니 코스 및 학습 정보","\"I want to learn how to parent without yelling.\"":"\"소리 지르지 않고 육아하는 법을 배우고 싶어요.\"","LOREM IPSUM DOLOR":"로렘 입숨 돌로르","“Lorem ipsum dolor sit amet cons ectetu?”":"“로렘 입숨 돌로르 시트 아멧 콘셉투?”","Why it feels so human":"왜 이렇게 인간적일까요","We trained Genius Chat to…":"우리는 Genius Chat을 훈련시켰습니다...","Use empathetic, non-judgmental language":"공감적이고 비판 없는 언어 사용","Validate emotions before offering tools":"도구를 제공하기 전에 감정을 확인","Adapt to your parenting style and your child’s age":"당신의 육아 스타일과 아이의 나이에 맞게 조정","“My kid says 'I hate you!' — what should I do?”":"“내 아이가 '너를 싫어해!'라고 말했어 — 어떻게 해야 하나요?”","\"That must have felt really hard to hear. When kids say that, it usually means they’re \t      overwhelmed. Would you like a calm script you can use today?\"":"\"그 말을 듣기 힘들었겠네요. 아이들이 그렇게 말할 때는 보통 압도당하고 있다는 뜻이에요. 오늘 사용할 수 있는 차분한 스크립트가 필요하신가요?\"","“Genius Parenting AI transformed my evenings. It gave me gentle scripts and concrete steps — our bedtime is calm again.”":"“Genius Parenting AI는 저녁 시간을 변화시켰습니다. 부드러운 스크립트와 구체적인 단계를 제공해 주어, 우리의 취침 시간이 다시 차분해졌어요.”","Erin, mom of two":"두 아이의 엄마 에린","“I voice-type a question during nap time and get an answer that just makes sense. It feels like texting a coach.”":"“나는 낮잠 시간에 질문을 음성 입력하고, 이해가 되는 답변을 받습니다. 코치에게 문자하는 것 같은 기분이에요.”","Jacob, first-time dad":"첫 아이 아빠 제이콥","“The ‘what to say’ examples are gold. I screenshot them and use them in the moment.”":"“'무엇을 말할지' 예시는 금과 같습니다. 나는 그것들을 스크린샷으로 찍어 순간에 사용해요.”","Alia":"알리아","←":"←","→":"→","Start talking to Genius AI — Free":"Genius AI와 대화 시작하기 — 무료","No appointments. No judgment. Just real help, right when you need it.":"약속 필요 없음. 판단 없음. 필요한 순간에 진짜 도움만 있습니다.","Welcome to Parent Genius AI":"부모 천재 AI에 오신 것을 환영합니다","Your trusted partner in child development and parenting support.":"아동 발달 및 양육 지원에 있어 신뢰할 수 있는 파트너입니다."}